<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Stagii practică on UVT FMI</title>
    <link>/contents/stagii-practic%C4%83/</link>
    <description>Recent content in Stagii practică on UVT FMI</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Jan 2022 18:04:17 +0300</lastBuildDate><atom:link href="/contents/stagii-practic%C4%83/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>2021-2022</title>
      <link>/stagii-practica/2021-2022/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jan 2022 18:04:17 +0300</pubDate>
      
      <guid>/stagii-practica/2021-2022/</guid>
      <description>Teme pentru stagii de practică:  Infobest:
 Flyer prezentare Intership platit. Studentii interesati pot sa aplice direct pe site sau transmitand CV-ul la Infobest Termen limită: 19 mai 2022  Facultatea de Matematică și Informatică, Universitatea de Vest din Timișoara:
 Propunerile din partea facultații sunt aici Termen limită: 15 mai 2022  Internship @BCR:
 Flyer prezentare (fișierul conține link-uri pentru aplicare) Studenții interesați trebuie să aleagă un singur proiect dintre cele 13 și să aplice până la data de 7 mai 2022  NetRom Software:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2020-2021</title>
      <link>/stagii-practica/2020-2021/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2021 12:14:03 +0300</pubDate>
      
      <guid>/stagii-practica/2020-2021/</guid>
      <description>Teme pentru stagii de practică:  Amardis:
 Flyer prezentare Oportunitate de practică plătită. Studenții interesați pot să aplice direct pe site Termen limită: 15 septembrie 2021  SSI SCHAEFER:
 Flyer prezentare Oportunitate de practică plătită. Studenții interesați pot să trimită CV-ul la adresa de e-mail cu mentiunea ca aplicarea se face pentru practica de vara Termen limită: 10 iulie 2021  NTT Data(UI &amp;amp; Mobile – 4 locuri; Java – 2 locuri):</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2019-2020</title>
      <link>/stagii-practica/2019-2020/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2020 19:04:05 +0300</pubDate>
      
      <guid>/stagii-practica/2019-2020/</guid>
      <description>Încărcarea documentelor de practică, anul universitar 2019-2020 / Uploading the practice stage portofolio, academic year 2019-2020  Toate informațille au fost transmise de către Mădalina Erașcu întru-un email din 3 iunie 2020. / All information was send by Madalina Erașcu via email on June 3rd, 2020. Termen limită de incărcare a tuturor documentelor: 11 septembrie 2020 / Deadline for submission of all documents: September 11th, 2020  Teme propuse de către membrii Departamentului de Informatică  Contactați cadrul didactic responsabil pentru mai multe informații.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2018-2019</title>
      <link>/stagii-practica/2018-2019/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jan 2019 09:30:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/stagii-practica/2018-2019/</guid>
      <description>ANUNȚ In data de 28.05.2019, vom organiza in Amfiteatrul Mare o intalnire cu companiile pentru prezentarea temelor de stagii de practica si modul de selectie.
Programul preliminar este urmatorul:  18:30 - 18:45: Atos IT Solutions and Services 18:45 - 19:00: Dreaminternship Platform 19:00 - 19:15: BusyMachines 19:15 - 19:30: Plentydevelopment  OPORTUNITATE: Pre-employment Cognizant Softvision We are looking for technology enthusiasts to join our team in Timisoara.
Cognizant Softvision is a fast growing global digital development company.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2017-2018</title>
      <link>/stagii-practica/2017-2018/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 12:41:04 +0300</pubDate>
      
      <guid>/stagii-practica/2017-2018/</guid>
      <description>Documente utile:   Acord de parteneriat pentru stagii de practică
  Convenție cadru pentru stagii de practică
  Formular de evaluare a stagiului de practică
  Model de raport de practică
  Oferte pentru stagii de practică (aprilie - mai 2018)  BusyMachines (nou - 9.05.2018)
 termen aplicare: 20.05.2018 tema 1: Frontend development tema 2: UI/UX design  InstaPage(nou - 4.05.2018)
3Pillar Global(nou - 4.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2016-2017</title>
      <link>/stagii-practica/2016-2017/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2017 13:22:30 +0300</pubDate>
      
      <guid>/stagii-practica/2016-2017/</guid>
      <description>Prezentări ale ofertei de stagii de practică:  VINERI, 5 mai 2017, sala AM:
  16:30 compania MDSE (Model Driven Software Engineering) 17:00 compania TeamBytes 17:30 compania BTC Embedded Software Romania   VINERI, 12 mai 2017, sala AM:
  16:30 compania Netex Consulting 17:00 compania Movidius 17:30 compania Busy Machines   LUNI, 15 mai 2017, sala A02
  16:30 compania SAGUARO Technology 17:00 compania Honeywell   Date de contact: Bianca Barbu, sau Dan Todorescu  17:30 compania CMed Technology    Oferte pentru stagii de practica 2017:   3Pillar Global - NEW(10 iulie 2017 - aplicare online) BusyMachines Cmed Technology Continental Automotive ExplorerConsulting Hella IBM Movidius Nokia Netex Consulting TeamBytes Syonic SAGUARO TECHNOLOGY   </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
